有時真係好葡萄奬門人

奬門人同我哋都係香港人
但奬門人同我哋唔同既係，奬門人同佢啲仔女全部都可以有外國國籍，就算佢仍然住係香港，佢d仔女都全部係外國人，成個歐盟想住邊就住邊想係邊到生活就係邊到生活。

所以點解奬門人可以蝗化得咁犀利，因為佢地根本就唔care，隨時話走就走。

以前係英國讀書果陣，識得奬門人直接定居英國，真心屈機